有冇人有同感 - 政府隨時真係成立獨立調查委員會

唔知大家有冇同感呢兩日個風向係指向成立獨立調查委員會
講緊唔係我地嘅風向，係政府同中共喉舌
尋日大家都知監警會果幾個外國人好明顯唔想奶屎上身就直接走人，梁美芬條柒頭仲話明知冇權力又唔一早講，而家突然走人呢條友真係痴鳩線
不過唔係講佢，係講今日幾份報章嘅社評
Hk01已經出左文話現行監警會權力不足需要改革，雖然佢唔敢講獨立調查委員會，但佢同意監警會係冇撚用要改革
明報社評講到明監警會冇用之餘一定要成立獨立調查委員會
信報社評標題係：檢討離不開調查，調查離不開賦權，不過我冇account就睇唔到全文但相信內容都係話監警會要改革/要成立獨委會
梁定邦尋日都講左監警會喺特殊情況係應該要有調查權
以上嘅野歡迎fact check
(我覺得上連登大家一定要有個習慣係FC內文唔好單睇一個人打嘅野，每個人都會睇錯/睇漏包括我）
我自己覺得柒婆隨時出一個類似嘅會，就算唔係呢個名都會係差唔多功能
不過我出呢篇文唔係要大家收貨呀
要記得五大訴求 缺一不可
冇真普選前乜都假，個問題喺個制度
大家回想下獨委會唔係冇成立過嫁
鉛水事件，南丫海難，沙中線
呢三單野嘅結果係咩呀？
係咪講唔出因為係不了了之！
所以唔好再話獨立調查委員會好有用
俾佢捉幾隻狗出黎又點？冇用嫁
要喺真普選下民意授權下嘅政府成立嘅委員會先有力徹底查班狗嫁
最後附上以下圖片
五大訴求
缺一不可

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

唔多似會，而加抗爭好似慢慢咁靜落去，
你冇抗爭落去，佢仲點會show你
希望黎緊呢一兩星期，去到聖誕會好d

想講中共攬黑警大力過政府

樓上做乜尻？

唔信 就算有都唔會係真獨立

唔會有
班黑警唔會肯

都可能真係冇
反正我出po想大家知道就算有
呢個會都係廢
因為背後係柒婆唔係普選

我都想知

冇記錯既話
修例係暫緩-> 壽終正寢->bill is dead->撤回
委員會係 監警會->檢討->???
我諗要抗爭到新年先會有獨立調查

唔出奇
總之就唔收貨
記得香港人權發民主法列明2020立法會要有普選
普選下選中黎嘅人成立嘅委員會先有用呀

所以一直都話 真雙普選 先係最重要嗰樣。

ok, 2/5